【日本國寶】偷運和牛精液到中國 大阪男遭起訴

日本大阪一名男子，去年7月企圖將日本被視為「國寶」的本土和牛的精液及數百個受精卵準備走私到中國，但遭到海關攔截。日本當局今日（29日）正式依違反《家畜傳染病預防法》將男子起訴。
日本近年已傳出多宗本土農牧產品被中國無良商人「山寨」的案例，引發國內討論聲浪，被全世界美食家視為高等食材的日本和牛，更是被呼籲要嚴加保護的食材。日本農林水產省去年11月證實，一名大阪男子於去年7月，曾夾帶裝有冷凍和牛精液與數百顆受精卵的液態氮冷凍罐準備前往中國，在出境時遭到海關攔阻。該名男子遭到日本農林水產省的查問下聲稱，自己是受朋友所託，並不知道這是違法行為。
當局今日依違反《家畜傳染病預防法》規定，正式將男子起訴，這是日本首宗針對走私和牛精液與受精卵的起訴個案。

推

唔走水路...?

幫隻牛打飛機

牛精福星

法官:你同我飲晒佢就當無事發生過。

並不知道這是違法行為

又想一句唔知係犯法就甩身 你當日本係香港？

抵死，就算比你偷到又點，都唔會養到人地咁好，只會整左啲低級和牛黎污染和牛市場

支那土地空氣糧食全部垃圾級數，

人又唔專業做野求鳩其是鳩但

已經好多中國產日本水果
街市果d通常都係
遲d有埋中國和牛

可能係日本毒撚嘅精液......

擾亂市場已經夠
贏国

中國山東富士蘋果

你得d精 個老母都係支那牛有乜用

你唔飲閪晒佢唔好同我講嘢

咁大樽，要射幾多次先夠

屌 邊有人會無啦啦去運d精 仲話唔知犯法

數百粒受精卵喎

d牛有靈性...

好彩冇比佢偷運到,
唔係到時實劣牛驅逐良牛

偷運成功嗰啲你唔知啫

搵個支那女人用陰道偷運啲精已經捉唔到

都冇用啦 和牛唔係靜係牛品種問題,
仲有佢既飲食,空氣,生活環境等等好多野影響,
送D和牛俾你係支那養再繁殖都會降哂級

無錯，d油花肉質一切出黎果下就知真章

死者杯精液呢？

去澳洲偷埋和牛老母

實係唔知犯法啦
講出黎搵鬼信呀

賣國賊

仲要吹喇叭

可能係假呢

對唔閪住

偷呃拐騙果然喺中國四大發明

偷科技不特止 仲想偷人地和牛種去山寨

樓上一大堆閱讀理解0分

和奸

補充蛋白質

認真而家d大陸野根本就唔撚係做生意以本傷人
國家機器蝕撚住錢去搞串個party
自家研發都唔撚支持

小心支那佬 攞唔到發爛渣 攬炒呀
睇撚住啲牛呀

冇錯
掉返轉頭
早排有個post講個大陸妹妹俾人領養完
即刻變靚靚ABC樣
你就知道環境係幾咁重要

btw Kidnap 啲牛牛 唔知點解就諗起外星人

係咪美國家庭收養支那棄嬰果單
近近地香港都有一單係老豆老母香港人,
一早移民左英國,生左好似兩個仔,
記者問佢會唔會返香港佢話咪玩啦,
成千萬買7百幾尺叫豪宅,呢邊有私人泳池tim啦,
再睇下佢d仔女,個發自內心既笑容,
係香港細路極難見到

侏儸紀公園咁

國寶
唔偷隻熊貓去養？

你估下澳洲和牛點黎

你on9就死遠啲啦支拿狗

含住都唔識正死蠢

游水過去

講少少點解會新聞都上埋
其實係好大件事
和牛係=大和牛 姐係日本牛
點解澳洲會有和牛 都係類似咁黎
澳洲和牛

澳洲也有從日本引進的純種和牛，這是「澳洲和牛」的最初來源。只不過拿來賣肉，就像「種子當糧食賣」，太虧，自然要先用來生小牛、擴大規模。

除了少量的純血統和牛（Full Blood），更多的澳洲和牛是由純種和牛與安格斯等品種進行雜交而來。

澳洲和牛血統

純種和牛與其他牛種雜交，子代（F1）就帶有50%的和牛血統，子代（F1）再跟純種和牛雜交，第二代（F2）帶有75%的和牛血統，而第三代（F3）的和牛血統可以達到87.5%，與日本和牛基本無異……

所以如果呢d精成功走到 又令中國牛成功受孕
會有真既中國和牛 會對日本牛市場有好大衝擊

其實係咪冇人知澳洲和牛都係偷日本和牛嘅種？

其實你又知唔知
果時未有法例監管
依家有

不過以中國人果種養法都幾難養得好食

頭5年淨係整比有錢人食都夠踔頭
5年後全國開通 13億人會搶
最後會變左5蚊串大陸和牛串燒

全血牛同雜交牛點同呀

價錢都唔同架
幾時有講係一樣 篇野都係講到87.5%
事實澳洲和牛的確係和牛種

「而第三代（F3）的和牛血統可以達到87.5%，與日本和牛基本無異……」

87.5 同基本 = 一樣？
我得中學畢業 你話係我都唔會話唔岩
純和牛都有分級數 有好低級的 和牛都有瘦撚毒撚的

罰佢吞晒佢

中國和牛

過關嗰時話係自己嘅精咪得

環境氣候唔同, 肉質都有分别, 點可能一樣 ?
自欺欺人

我無講過一樣
我係話點同
你睇真d

富士蘋果由日本來，但係香港已經愈來愈難搵到日木富士蘋果

如果偷運成功，和牛都會一樣

過幾年就有中國和牛

因為已經成功有人養到 哩招比人抄

好難講㗎，之前有個post講韓牛以前都係偷和牛精起家

其實佢唔講真係唔知...成隻牛 牛奶牛肉牛J 都有得買。正常人點知去到牛精就犯法。你係日本買過蘋果都可以返屋企自己種，咁又有冇犯法先？

啲精咁都唔死？

富士大廈蘋果

支那有乜野唔係偷返黎